有冇巴打住喺perth附近

嚟緊7月會去stay半個月
Plan咗租車出去影下銀河
嗰邊嘅銀河季係唔係同亞洲一樣
有冇巴打住喺嗰頭熟路

以前讀書住過幾年有咩想問